人民日報--台灣特首蔡英文必先到北京述職才可繼續就任，否則中央有權罷免及讓韓國愚頂上。

人民日報--台灣特首蔡英文必先到北京述職才可繼續就任，否則中央有權罷免及讓韓國愚頂上。

你是老衲的同事嗎？

台灣：中國說三道四

但佢而家坐係主席位wor
Jm9

老納-